{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090133",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "연변양꼬치"
    },
    "text": "江原特別自治道 鉄原郡東松邑二坪2路17番キルの11に位置する羊肉串の専門家系です。 社長は中国人で、東松ロッテスーパー前の路地内の五大カルビの隣で運営されています。営業時間は月曜日から土曜日まで12:00から22:00までです。 様々なメニューが提供されており、羊肉串は12,000ウォン、羊カルビ肉は15,000ウォン、羊王カルビは16,000ウォン、羊肉バーベキュー中は65,000ウォン、牛串は13,000ウォン、塩筒は10,000ウォン、砂肝は10,000ウォン、トウモロコシ温麺は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この羊肉串専門店はどこにありますか？",
            "answer": "江原特別自治道 鉄原郡東松邑二坪2路17番キルの11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から土曜日まで12:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "羊肉串、羊カルビ肉、羊王カルビ、羊肉バーベキュー中、牛串、塩筒、砂肝、トウモロコシ温麺などがあります。"
        },
        {
            "question": "羊肉串の値段はいくらですか？",
            "answer": "羊肉串は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "羊カルビ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "羊カルビ肉は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "羊王カルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "羊王カルビは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "羊肉バーベキュー中の値段はいくらですか？",
            "answer": "羊肉バーベキュー中は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛串の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛串は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩筒の値段はいくらですか？",
            "answer": "塩筒は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "砂肝の値段はいくらですか？",
            "answer": "砂肝は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシ温麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "トウモロコシ温麺は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 323
    }
}